##Склад учасників проекту:

**Любов** - *lubovdegtereva60@gmail.com*

**Сергій** - *osadchuksv.ne@gmail.com*

**Ольга** - *helga.novyk@gmail.com*

###Розподіл роботи

**Любов**: 
1. Створення структури проекта, gulp, регистрація репозиторія
2. Верстка header and filter
3. Розробка класу Cards
4. Редагування карток
5. Видалення карток
6. Оптимізація структури класів Modal: виділення в окремий клас BaseVisitModal.
7. При видаленні останньої картки, реалізувати появу надпису "No items have been added".

**Сергій**:
1. Створення класу LoginModal та модалки логіну, реалізація залогінювання з запитом, записом у local storage токену, його використання у запитах, та стирання при виході через Log out; реалізація початкового рендеру карток. Івенти на кнопки Log in, Log out та Створення візиту.
2. Оптимізація базового класу Modal для реалізації наслідування методів та стилів.
3. Реалізація фільтрації, скидання фільтрів та умов виводу інформ повідомленнь.
4. Пошук та усунення багів та невірної логіки, що крашили скріпт або не дозволяли реалізувати функціонал.

**Ольга**:
1. Розробка класу Visit і підкласів VisitCardiologist, VisitDentist, VisitTherapist.
2. Розробка класу Modal і підкласу CreateVisitModal.
3. API: postVisit.
4. Перевірка на заповнення обов'язкових полів: function checkRequiredFields.
5. Уніфікація і доповнення стилів, виокремлення variables і mixins.
6. Логіка візуалізації для картки візиту в статусі Done.

###Список використаних технологій:
1. SCSS 
2. Gulp
3. ES6 - models
4. ООП
5. AJAX
